撚完未呀…【中美貿易戰】美國務卿：特朗普不會接受不完美協議！！！支爆定唔支爆？？

白宮官員近日為貿易戰吹暖風，惟《路透》報道，美國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）最新指特朗普將不會接受不完美協議，並指協議必須有利美國，相信美方會取得想要的結果。蓬佩奧亦稱，美國仍為協議磋商。
被問及特朗普是否會放棄所有不完美的協議，蓬佩奧表示肯定，又指早前「特金會」中，特朗普已拒絕和北韓達成協議。

「trump要政績論」又要出動

班人咁耐都仲未知侵係點玩

有真實人名既消息，肯定比嗰d所謂既據知情人士/白宮內部官員透露既消息要準。

有理由相信北韓一事係做比支共睇

畀你估到就唔叫食神啦

北韓walk out 其實話俾中國知
隨時做你 你唔好玩野

反正都無限期延遲，咪拖返三年又三年先，侵侵真係無鬼用！

而家仲係加緊税喎

加税唔計！
侵侵無鬼用！
中國又贏

依加北韓都唔理佢 咪唔好簽lo
唔簽再加關稅囉 係咁好就咪鬼做協議 la

其實拖落去都係對支那不利
啲工廠只會更難生存

貿易戰打完, 強國成最大贏家.

有冇人可以summarise成個局勢出黎

痛苦架野，習慣左就會唔痛，何況中共用貶值扺消左。

姐係點

最後都係簽

佢果個係無指明日期加
唔係一世唔加
聽日覺得唔開心即刻加多25%你都吹唔脤
家陣邊個係莊閒
係唔係得支那佬唔識分咋?

垃圾trump

今朝有個po仲話美國跪低，侵好廢，連登仔又比侵撚，點點點乜乜柒柒，五毛打手多撚到笑認真討論下現況先

家陣美國就係唔比支那用貨幣貶值，人民幣近月都升返上6.7左右浮動緊，明顯比美國逼到要步日本後塵500億既25%加2000億既10%，仲要唔比你貨幣貶值，啲黨員資產繼續外流，聰明既大陸人搵盡方法都要走資，人民幣升值削減左made in china既競爭力，外資要撤離大陸換既美金又多左。

根本侵唔追加上25%都夠拖死支共同抽走大陸既外匯儲備，反而咁樣美國傷得更少（除非美國係經濟上已經唔再比大陸影響到，加上25%分分鐘美國經濟都會受到拖累而加速倒退)，話無限期推遲係再等適當時機，如美商不再依賴大陸生產，唔通明知加落去會受拖累到承受唔到都要咁執著加，反正已經加左2500億既關稅。

上年大陸因貿易戰，一帶死路大傻幣都已經損失左900億美金既外匯，支共經濟要死係遲早既事，家陣連支共都知道隱瞞唔到經濟下行，都講到岀口下行緊，就知道大陸經濟係幾咁唔掂，家陣都係食緊呢十幾年餘下既老本去老撐，個3兆美金外匯仲食得幾耐，相信其他國家都計得到。而所謂既內需市場都因為房地產同失業朝起唔到作用

啲左膠，五毛成日都只係針對侵所講既就一定要佢做到岀黎，信守承諾，唔見你班狗以前吠尻黑馬同條老淫蟲唔信守承諾站係美國人既立場，侵的確係為美國同美國人爭取最大既權益，起碼人地做既嘢係參政時𠄘諾，對得住投比自己既選民，更對得住無投比佢既個班而又受益既美國人，亦都係因為佢呢兩年幾既行動，改變左同驚醒左一班美國人被中共呃左多年既態度。而且撕開左美國政壇上一直比左膠控制既假面具

大師咁幾時爆啊 次次都話中國玩完聽左十幾年啦

聽咗支爆十幾年啦
Trump仲放軟手腳 日日俾支那做最後大贏家

我一直都無講過同信支爆論，中共呢70年做過唔少比經濟爆煲仲加衰既嘢都爆唔到，單單一個經濟問題，你認為爆會有可能？國內就算有反對聲音都好快被消滅，有能力推翻既一係三反五反，大躍進，文革等等呢啲偉大既運動死晒，一係就雞咁腳走去其他國家，留係支共個班90%既比豬蠢，唔係點養到支共咁肥咁大現實係，香港人都係諗好保命同財產好過啦